DSE 2020 數學 Level 1 Sample

佢頭三題得一題啱 連indices都炒

抄抄下抄錯左個負抵錯啦

係咪學校無教佢可以expand 返check自己岩唔岩 頭兩條都幾無奈

啲字都算整齊
但係橙在整齊無分

快睇左一下d問題, 而家我八成以上唔識做